{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yangceoljibung-wiyi-goyangi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양철 지붕위의 고양이"
    },
    "text": "ブリキ屋根の上の猫は襄陽に位置した宿です。 竹島海水浴場からは徒歩3分の距離に位置しており、この宿は山の眺め、テラス、バルコニーなどの様々な施設を提供しています。 宿泊時はダーツゲームの楽しみと無料Wi-Fiをご利用いただけます。 内部には寝室、リビング、キッチン、バスルームがあり、それぞれの施設には冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォシュレット、シャワー設備などが備わっています。 また、ケーブル チャネルがサポートされるフラット テレビも提供されます。 ハイキング、ウィンドサーフィン、釣りなどの活動を楽しんだ後は、庭園や共用ラウンジで休憩できます。 周辺に人口ビーチや桟橋ビーチがあり、観光名所として知られています。 ブリキ屋根の上の猫宿は襄陽の中心部からは16km離れており、チェックイン時間は15:00からでチェックアウトは11:00までです。 また、襄陽国際空港までの距離は約10kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名前は何ですか？",
            "answer": "この宿の名前は「ブリキ屋根の上の猫」です。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は襄陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島海水浴場からこの宿までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "竹島海水浴場からこの宿までの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿には山の眺め、テラス、バルコニーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊時にはダーツゲームの楽しみと無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "この宿の内部には寝室、リビング、キッチン、バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何のアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはハイキング、ウィンドサーフィン、釣りなどのアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄りのビーチはどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄りのビーチは人口ビーチや桟橋ビーチです。"
        },
        {
            "question": "この宿から襄陽国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から襄陽国際空港までの距離は約10kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からで、チェックアウトの時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 354
    }
}